公開大學，我屌你老母

賣撚完廣告未姐
賣極都係垃圾嫁啦
你係好既洗鬼賣廣告
垃圾大學，執撚左佢啦

咁含大呢

屌你老母個老母